其實毒撚讚女神靚女同茶記阿姐讚你靚仔一樣

都係好嘔心

酸？

都話明女神囉

冇人覆就咪推啦辣殺